%@Dif:3
Construis un triangle $ABC$ tel que $\widehat{ABC}=54$\degres;
$BC=10$~cm et $BA=7,5$~cm.\\Construis la hauteur $[AH]$, la médiane
$[BM]$ et la médiatrice $(\Delta)$ du segment $[AB]$.
\begin{myenumerate}
  \item La droite $(\Delta)$ coupe le segment $[AB]$ en $P$ et le
segment $[BC]$ en $E$.\\Quelle est la nature du triangle $EAB$ ?
Justifie.
  \item Détermine la longueur du segment $[PM]$.
  \item Démontre que les droites $(PM)$ et $(AH)$ sont
perpendiculaires.
\end{myenumerate}